## Завдання

Створити адаптований аналог гри [Whack a mole](./moles.png).

#### Технічні вимоги:

- Створити поле 10\*10 за допомогою елемента `<table>`.
- Суть гри: будь-яка непідсвічена комірка в таблиці на короткий час забарвлюється в синій колір. Користувач повинен протягом відведеного часу встигнути клацнути на зафарбовану комірку. Якщо користувач встиг це зробити, вона забарвлюється зелений колір, користувач отримує 1 очко. Якщо не встиг – вона забарвлюється у червоний колір, комп'ютер отримує 1 очко.
- Гра триває доти, доки половина комірок на полі не будуть пофарбовані у зелений чи червоний колір. Як тільки це станеться, той гравець (людина чи комп'ютер), чиїх комірок на полі більше, перемагає.
- Гра повинна мати три рівні складності, що вибираються перед стартом гри:
  - Легкий – нова комірка підсвічується кожні 1.5 секунди;
  - Середній - нова комірка підсвічується раз на секунду;
  - Важкий - нова комірка підсвічується кожні півсекунди.
- Після закінчення гри вивести на екран повідомлення про те, хто переміг.
- Після закінчення гри має бути можливість змінити рівень складності та розпочати нову гру.
- Використовувати функціонал ООП під час написання програми.
- За бажанням, замість фарбування комірок кольором, можна вставляти туди картинки.
